其實結左婚之後，老婆係咪唔應該再睇GayV?

條on9 開撚埋d垃圾post都上到熱門？